三才d 牛丸仲好撚食過振興

新都城三才d 丸同餃都好撚高質 以後唔撚洗再食振興 屌你老母

韓牛啦仲牛丸

有間黃店好好食

三才緊係食佢個水餃雲吞麵
好掛住以前係街市食佢個麵

係咪銅鑼灣同一間?
好有人情味

寶林果間係專賣火鍋用料, 無堂食的

復興？定有另一間叫振興

振興呀, 振興d 牛丸係好食. 不過屌佢老母係藍店